［無圖］肥絲大隻同男朋友仔恩愛合照流出

睇見佢男朋友仔仲着住利物浦球衣
就知佢長情又好仔啦

又一個借肥絲上位
仲要無啦啦偷拍人

恩愛？？？恩你老母呀淨坐都叫恩愛 屌你老母又block多條傻尻

佢男友個樣好唔開心 好似講緊 好臭呀 肥婆

戇撚鳩

可能坐咗恩愛座

嘩

無啦啦放人上嚟做乜
好有趣

屌你
唔好再推啦
好撚核突啊
我見到都想嘔